如果當日侵侵連任左，一拉47人就即刻制裁中共啦

屌你老母國際跣依家去撚左邊度
當日講到拜登會幫香港
依家學埋支那口交部淨係打嘴炮
制裁呢？

制裁下又點,頂多係麻煩少少,但個政權都係企得好穩.

起碼唔係講埋啲咩戰略性忍耐 文化差異先啦

五你老母啦,講事實又唔o岩聽

連登幾大左膠咩John weak果d
失撚哂蹤

佢地而家改曬口

香港人又畀咗咩支持侵侵？
選票？

五毛，已block

五你老母,我最撚憎嘅就係支那,咪撚屈!

左膠國際跣只會害死香港

侵侵會是但制裁幾件condom
之後政府鳩up幾句好嬲好嬲

乜效果都冇

幫你打定cctoy兒登小粉黃先

不嬲都話班左翼冇真心關心過香港人
佢哋只係想見到一場道德同價值觀上同佢哋一致嘅革命/運動

香港有低門檻逃生門去三眼算係咁

你睇下南越烏克蘭緬甸伊朗，想走都未必有路比你輕鬆走

成班港豬黃絲日日返工、食黃店外判抗爭，解放軍都逼唔到出黎啦

1月6咪拉左
之後侵好似都制裁左

「革命」都唔撚係啦
網上出po 呃like 畫面好撚靚咋

拜登同gphone好fd
今次有戲睇